大埔嘅手足，有冇諗住翻去救人？

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

［文宣入］英文口號 聽日一齊大大聲嗌

9月8點應對外國記者+資料整合+3首歌歌詞

真心講, 今日送嘅頭夠多,唔好想無謂送頭
你有咩計劃救人先? 無就唔該你地聽日乖乖地遮打見, 我地仲要你

起碼嘗試一下，同埋大埔人幾時識醒，呢家個局勢仲同班狗deal，咁先係真正送頭嘅做法。